邊度有呢隻越南河賣？

有無巴打知？

九龍城必有

好正

唔係好熟九龍城，通常邊條街會多啲？

我有半箱過左期

寶達商場有

惠康 $14 5包

你喺邊度可以入咁多貨

thx bro 搵日去睇下

琴日行咗兩間都無, 唔該巴打, 我再搵下